點解有d人咁多女 都唔會俾人眼紅？！

真心問

但好似唔係好事黎

因為人地唔覺得你係威脅

多女有咩問題

俾人唱